[有圖] 條女咁大波教琴點忍

入嚟想學琴，點知得對奶睇

個樣爭d

瘋了

有得比你食咪又係食

唔駛問法官

對住佢點學琴?

it?

ig?

ig呢🙇

依個先係

真心想學琴，扑野果啲落堂再講

反正教得好，手指靈活咗對佢都有著數

琴都搬埋出黎你俾啲咁嘅野我睇？

琴呢

開始想學音樂了，XX歲先學會唔會太遲？ 但冇信心對眼望到份譜 👀

真人一定好肥好樣衰 唔係同你講笑

你肯定佢係教琴而唔係吹簫？